仲未訓得著

好撚慘

返工啦

叫得 kdb 都唔瞓o架啦

職安真漢子表示收左爐

Kdb梗係掛住上連登唔訓教啦

屌你啦

11要起身 訓唔訓好

又係時候訓